Tarea #6 
*  Laboratorio de Software Avanzado
*  Enlace de demostración: https://youtu.be/wKmdKLbZW0E


**Containers**

*  Wordpress : Servidor de contenido (alojado en puerto 8000 del host)
*  Mysql : servidor de base de datos

